話題冇底線 你講我駁

全職廢青 電腦壞9埋 好撚得閒
眼見而家咁多小朋友上連登
真心假腸都唔識分 唔用腦 冇思考能力
所以都認真下想巴打都諗多d野
學術性問題唔講 小弟讀書少 私人野唔講
政治 道德倫理 價值觀 冇界限 入黎擺低想表達嘅嘢

絲打可以出番去先 理性討論唔啱你地

即刻駁咀

共產黨打到黎 應該如何自救

聽日考試, 好重要, 點解我仲上緊連登

溫書啦屌你老母

我係唔溫呀 等肥佬 吹咩!!!!!!!!!!!!!!!!

入定十箱午餐肉

真係溫書啦如果你有心讀上去 抖下唔緊要

你個野壞左

OKKKKKKKKKKKKKKKKKKK

手持午餐肉

點解我打咗45分鐘都仲未射

做廢青有冇扑野？

底線斷左，點駁好？

咁你應該睇醫生 打飛機正常1分鐘內都可以射

做廢青唔代表冇野扑既 不過都幾日了

好！等肥佬啦！

我唔食午餐肉

底線都有得斷 咁你應該幾仆街 試下用你老母d闣水

你唔好到時肥左喊撚晒口

DSE？

共產黨一直都係度㗎啦 自救咪移民
要大家有得救 個個都要返工不了

底線防唔防水？
有冇邊條推介下？想換

通常都有2年保養 你邊度買

認真post 擺低你地平時唔敢講嘅嘢

個個都港豬黎

我碌鳩好短

短過手指尾？ 其實唔洗太長 技巧重再d 太長正常既女都會痛 會流血

賓周嚟講幾長為之長？幾短為之短？

係女仔角度起碼要長過隻中指 長就18以上 過15都叫ok

長過佢隻中指 定我隻中指 定姚明隻中指

手指可以差幾遠 得一兩cm

扯左得12cm

用中指來做單位量度好唔標準
同埋18乜嘢 巴打一定唔係讀理科
利申 我都好憎讀理科

香港人真係好撚自私自大 同蝗有咩分別

咁條女唔會用尺黎度你 淨埋用感覺嚟睇你大唔大
睇佢咩size佢隻手幾大 佢成個巨人咁米八嘅你15cm佢可能都覺得細啦 佢米5嘅話可應你11 12就夠大

呢個啱 香港人嗰種自大世界上第二到好難搵到

傾下閑計都可以俾你演化到咁樣嘅
巴打好重負能量
咁你想傾咩不如你講

12夠用啦 起碼唔會覺得你好短 我得14都係 都有好多會話太入唔舒服

hi！

遠不及白人 十分一都無

我唔係重負 係想d小學雞中學雞諗多d 唔好一味跟風 如果唔喺好快就赤化晒 成班00後不知所謂

壓力大 生活難 就覺得自己好叻叻豬咁

Agger
有批判性思維好重要

係香港有物業有車位 身高180 讀緊mit
算唔算香港top1%人

白人嗰種自大喺人種 香港人嗰種唔同

話你知 同啲鬼佬相比 香港人一啲都唔撚自大

其實自私更甚自大

無女點算

有物業有車 最多咪top40% 你估真係咁多窮人
讀咩科實質上有用係邊

如果香港人有分一至十級，一級最低等，樓主你覺得你幾級？

Please explain briefly.

唔會俾條女吞 好臭

你係點入到mit, grad school or undergrad?

冇女得一個原因 係你唔想媾唔想識
眼見以前好撚柒嘅中學同學 都可以有女 唔係一個兩個有 係好多都可以有女

你嗰啲

讀到mit係證明佢叻 但唔係應該top1%咁自大
有錢有咩咁重要

teach me pls

原來得我臭 長知識了

你覺得應該幾多歲先可以上連登
或者幾多歲先可以用留言功能

點樣婉轉地提女朋友減肥

我嗰啲香

briefly 唔答私人嘢
如果一定要分級算 以我係廢青嚟講 我一定係一級
零生產力零消費 食訓屙
你仲想點分階級 錢？

話俾佢知你自己要減肥, 或者話佢知你老母瘦左, 跟住女人啲比較心態就會出嚟

咁如果我畀一億港紙你，你覺得你嘅級數會唔會有改變？

幾歲都可以上 大把幾十歲人都弱智咁
你會唔會覺得40歲上嘅人叻d
你又唔可以排除十幾歲都可以好成熟
可以留言就最好喺出過社會做嘢嘅人

好難 除非佢有自知知明
個個都想條女係身材好 fit 或者瘦
鐘意肥嘅就人各有志啦
你想婉轉得一種方法就喺叫佢同你一齊做唔同嘢
慢慢將做運動 飲食習慣融入佢生活 睇你會唔會覺得咁樣係辛苦自己

唔會 因為我可能已經有一億

你香代表你男朋友都香

假如讓座喺哲學上定義為超義務嘅行為
咁係咪見到乜人都大條道理唔駛讓
但係咁諗又好似唔係咁對路
樓主點定義讓座？

唔係我 係我返工識既一個朋友 佢讀law的 點入就唔知佢
成日都好羨慕呢D人 自己咩都冇 點樣先可以好似佢咁成功

痾完屎好舒服 身心舒暢

今晚食乜好 ?

咁有一億嘅你會唔會攞出一部分嘅錢幫助吓有需要嘅人。我意思唔係叫你捐哂畀非洲國家，捐錢畀佢哋都冇乜用。

例如攞部分嘅錢改善吓香港醫療、教育、創科等等嘅範疇，創造多啲機會畀窮嘅下一代

香港點先可以獨立到？

深圳屌打香港

人地話條條大路通羅馬 你點睇

人生有咩意義？

爭取民主，保護言論自由

讓座純粹係一個出於同理心嘅行為
坐係一種需要 亦有人係鐘意企
只係對坐嘅需要有唔同嘅程度 你攰唔舒服嘅時候會想坐 但唔代表你要表露甚至開聲話俾人聽你想坐
雖然年齡增長人嘅身體機能就一定愈嚟愈差 d廢老想坐就一定多過想企 但後生嘅都可以揀去坐 你會讓坐係想佢冇咁辛苦 覺得自己企下冇所謂 又或者有人鐘意showoff自己好好人 就好似d人做完所謂好事周圍講 人地跌左嘢幫人執 扶啊婆過路咁
你係可以唔需要做 但係做咗其實冇壞 幫到人
但讓唔讓坐 個位係人人有權坐嘅 除左嗰d關愛坐
個位係俾公眾 你都屬於使用者 你可以唔讓 有人會鄙視你公審你嘅時候 你只要講一句我都攰 我想坐 我有需要 就唔係問題

冇計㗎喎 讀唔讀到書呢d 同埋家庭成長背景 人脈 全部好多都係天生因素 羨慕應該諗下點改善 點樣待人接物 打好關係 就自然有上位嘅機會

痾屎同打飛機 10分點評分

試下學下煮嘢食 其實好好玩

我屋企有錢 而我對錢冇慾望 你問我好有錢我會做咩 可能好天馬行空 會想改變世界 小至幫人 改善社會 大至天滅共產黨都好 但你話仲有咩用 我會用黎玩 去旅行 周圍食女 點樣用個範圍好廣 你確定我要打晒出嚟？

但係其實一億係好少 乜都做唔到幫唔到

要有錢佬好似李生咁帶頭咪有機會做到 拉攏到美帝大英幫手 可以完全自立到 其實香港一直都係行緊自己嘅一套同機制 同支那脫軌係冇影響
一係就大部份人可以齊心癱瘓到成個香港嘅運作 令支那放棄 不過冇咩可能 個個都要放工不了

點屌打請問 除左大陸妹好屌

兩個字 開心

駁吾刀

人地9up 點通？

創新科技...GDP...all

數據點做出嚟

你幾時會唔做廢青
或者點將你宜家做緊嘅野利益極大化
或者點將你宜家嘅潛能轉為對香港嘅貢獻

點睇旬果過檔s1?

未知 太懶 冇幾千億做唔到咩 我冇潛能 做下自己想做嘅嘢算

冇所謂 個個都睇 冇咩特登理邊間邊個
打一次飛機最少都要睇十套

有咩方面想創

不如講下你部電腦點壞

睇下可唔可以整翻用到

點睇五十肩

新砌兩個月 由頭都尾都壞 開頭成日藍mon 之後整好耐冇藍mon 宜家平時係直接死機重開 宜家開都開唔到 重裝過好多次window 可能因為係買code翻版window

冇留意咩事

似係hardware有事多啲

返工返到唔開心 點算好

點睇lilian kan

可能係條ram?

環境定係工作性質定係流程問題

肥西

驚自爆唔講

開唔到係bios都入唔到？
睇下條ram有冇燶位

咁點解唔自爆

考試呢d 野一早就應該要溫好晒啦 前一日先溫都無用，不如上網放鬆下表現可能仲好

最緊要夠訓姐 同埋前一日溫都緊要 雖然我唔撚溫

冇競爭細

我係大學, 識到一個老師. 大家似乎互有好感. 已約過一次出嚟食飯. 手機斷續續傾左兩三個月計
佢單身, 我單身.
whatsapp佢佢會快覆, 會傾心事, 但次次都係我主動whatsapp佢
佢最近因為揾工而好大壓力, 好忙
唔知係咪因為咁,
上次佢約完食飯之後, 就冇了

鍾意食煎蛋多d定炒蛋多d

年齡差距？ 如果佢係單身得耐或者冇乜拍拖 一條佬係咁樣 會冇晒衝勁唔會咁有興趣 你要預左就算俾你媾到都唔會有熱情 好平淡 佢唔會好在意

煎蛋
朝早配煎蛋會好食好多 成啖蛋黃
炒蛋就咁食會好厭 一定要有配野

啲人話麻友係g，你點睇？

條條女都係g 每個人心目中都有個價
但係佢個價太低

讀書好大壓力 讀到好唔開心
將來畢業唔想做翻呢行 可以點好

大壓力係邊度 父母期望定同輩定錢銀
唔啱戈科宜家後悔可能唔太遲 揀科sub?
或者直接轉/quit 會唔會開心d 不過到時可能後悔

小學生應否談戀愛？

聽日考啦 要準備都準備哂 但係我個心都係好唔安樂 我應該抱一個咩態度去考先唔好hea 又唔緊張

自己唔中意呢科 又係乞食科
諗到依加讀得咁辛苦 將來又搵唔到食覺得頹
唔quit喇 都已經year3

早接觸好過遲接觸 錯過左時機就冇
冇經歷唔會成長 好過遲下遇到一個最愛用錯嘅方法
不過小學生點會咁醒識咩叫愛

唔好俾壓力自己 平常心 有準備過就唔好擔心 冇嘅話就冇人幫到你 盡力 同埋做d訓 夠訓好緊要 訓前放鬆下自己 唔好諗太多

搵餐食唔難 香港地冇人餓死 yr3就捱埋 搵想做緊野或者向戈方面搵野進修 唔好浪費時間諗負面嘢

你真係講得好撚中.... 佢好似一碌木咁 feel到無論係面對面定whatsapp傾計, 佢都對我係有好感既. 有時係學校撞到, 佢望住我果種眼神, 係有愛意的 (sorry好似好肉酸唔知點講) 加上大家有啲共同嗜好, 而我又係果個嗜好上, 拿過一些獎項我, 佢曾經表示欣賞

答番你問題先. 我22, 佢41

標題：話題冇底線
內文：私人野唔講

屌你

鍾意食燒賣多d定魚蛋多d

上左年紀男人係咁 雖然我好細
佢地唔會再咁在意呢d 最多淨係會諗幾時番大陸揼骨 如果你唔係太鐘意就自己諗下放唔放棄 反正其實唔會有好結果 呢d你自己明 一係你就一心諗住玩下獻下身嘅話佢唔會咁崩緊

講私人嘢冇人想知 亦都對其他人冇影響 講嚟做乜

魚蛋 食燒賣一係就豉油辣油 唔襟食好影厭食幾舊就 不過都有時食廿蚊燒賣 夠飽肚

認真post都要人覆即刻駁嘴俾負皮

球師兄你雖然年輕，但係代入感好好
點解一定唔會有好結果呢? 其實相差20年，都唔算太多。加上佢個樣比實際年度後生既，而我亦偏好同年紀大啲既朋友玩
'玩下獻下身嘅話佢唔會咁崩緊'=> 如果唔諗住獻身仲可以點樣令佢唔咁繃緊

時間多 由細到大都成日諗好多嘢 諗到好遠
好多個ex都大過我幾年 好似好懶係成熟咁

球師兄可唔可以番答番我既問題

唔會有好結果因為佢好難會做到你咁嘅年紀想要嘅伴侶 你想要嘅佢唔會俾到你 二嚟你朋友同屋企都唔會接受到 除左色誘佢應該就冇其他做法 年紀上左都唔會對性咁有興趣

乜講到咁高境界 拍拖又冇興趣，性又冇咁有興趣
其實我都唔係追求好刺激既生活, 我自己都唔好旅行, 中意留在家, 或者出街行下
而家同屋企人住, 有一半時候都係我煮飯的 (因為我媽有時會遲放工)
其實我都幾嚮往悶悶地咁拍拖, 得閒煮下飯仔,
whatsapp講下早晨早抖咁

都咁難咩

我知佢係一個好難忘過去既人,
佢養過既狗仔, 死左, 過咗好耐, 佢仲係好難過

仲有佢以前女朋友 (唔知咩原因分手啦, 但應該都係10年8年前既事了),
佢似乎都幾耿耿於懷 (唔知人地飛佢定佢飛人啦), 諗起都仲係會唔開心

呢啲會影響佢開新既關係嗎?

影響 因為佢已經慣晒 佢生活模式已經係咁
到佢咁大你話又融入佢生活就會好抗拒 唔會咁想改變現有嘅 唔係話唔好 只係佢唔想煩 我唔太知佢份人係點 但同我諗嘅出入應該唔大

師兄, 世事都被你看透了...
佢係一個作息好有規律既人, 訓覺, 起身既時間, 要番工同放假果陣, 都係一樣的
佢亦都中意整齊, 有條理

的確, 同你諗既, 出入極細

果種作息既穩定, 係去到一個地步, 明明大家whatsapp緊, 氣氛温馨,
佢都可以因為去到要訓覺既鐘數 (約0045, 佢差唔多日日都同一個時間訓覺) 而話要訓喇, 唔傾喇

日本女朋友定香港女朋友？

唔好諗咁多啦 要搵個夾嘅好難鐘意唔難

點解會係日本女朋友
咁耐以嚟全部都係香港